其實女人係犯賤定真係唔壞唔愛？

近排玩交友app
原本一開始真係正正經經咁玩
然後發覺70%都係覆得好疏或者好cool

之後見多matches就屎忽痕走痴撚線dun give a fuck 路線(姐係劈頭係講could you fuck my wife? 果隻痴撚線 然後覆d野都覆得勁鳩)
然後個反應竟然係仲好過正正經經(當然咁痴線都有一堆人唔應你啦)
但覆親勁快可以交換contact約出嚟完全無問題

究竟發生咩事

佢地覺得好玩 怕悶嘛

姐係屌咁樣真係迫人做fuckboy
原本我係想正正經經拍拖
但有食唔食咩

好無奈地好多時真係咁

當你遲啲拍多幾次拖 就會發現你愈唔嗲唔吊冇咁care對方時 對方就超lum你

你落力對對方好 對方就唔珍惜

有時你想唔亂開空頭支票 覺得要有行動先會比承諾 就發現啲女仔唔buy 佢地最buy你亂開空頭支票 一拍拖果日就話買間大屋同佢一齊住 講埋咩啲十劃都未有一撇既野 佢地就反而好buy 而唔去諗對方係鳩up 定有行動

然後你愈口花花 佢地就愈buy 但其實男人對個個都可以口花花 只係有時想刻意唔口花花

見到依到喺毒撚真係忍唔住屌
成日話乜柒男不壞女不愛
成日話自己係好男人
屌你老尾生得樣衰溝唔到女就認命啦
你班on9仔到老咗依然唔知戀愛係點處都未破啦 看破紅塵
等我話畀啲毒男on9仔知乜柒係好男人
好男人係照顧到女人
畀到個女人有安全感要保護到女人
好似個女人俾mk撩你就要企起個女人前面屌鳩個mk
唔係好似你啲毒撚咁托一托副金絲死人眼鏡同個mk仔講大佬對唔住
成日話乜柒男不壞女不愛成日話自己係好男人
好男人人唔係嗰啲日日喺屋企睇漫畫上網唔去wet唔食煙唔溝女就叫好男人囉
成日話乜柒男不壞女不愛成日話自己係好男人
自己咪又係愛臭閪

Why so true

覺得痴線佬特別d??

因為有挑戰性
就好似你做DSE core math past paper嘅時候
A part幾乎全部啱曬
你就會多數做B1或者B2

Could you fuck my wife綠帽癖

都係個句 hea極都好 仲有一大堆仔搵佢

咁既話你都唔會主動啦

但我唔係要佢哋主動喎
而係痴線受歡迎過正經

因為收服到一個壞男人有成功感，帶出去見fd都威d

簡單啲講啲女鍾意啲仔一啖砂糖兩啖屎

其實主要原因係個mindset接近
你用玩玩吓嘅形式黎對啲女，咪啱哂囉，因為玩得交友app啲女主要都係玩玩吓我講大部份啦，我都知有某部分係真係想搵長期伴侶

屌現實生活無女人真係食屎

拍拖為乜,為扑野姐

2個人你眼望我眼,有咩樂趣!
愛,緊係要做出黎!!